\fancyhead[L]{\nouppercase \declarationHeading}
\begin{center}
\section*{\declarationHeading}
\addcontentsline{toc}{section}{\declarationHeading}
\end{center}
\noindent Ich versichere hiermit, dass ich meine Bachelorarbeit (bzw. Projektarbeit oder Seminararbeit) mit dem Thema:

\begin{center}
\thesisTitle
\end{center}

\noindent selbstständig verfasst und keine anderen als die angegebenen Quellen und Hilfsmittel benutzt habe. Ich versichere zudem, dass die eingereichte elektronische Fassung mit der gedruckten Fassung übereinstimmt.

\vspace*{1.8cm}
\noindent \declarationLocation , \declarationDate \\
\vspace*{0.7cm} \\
\noindent\rule{8cm}{0.5pt} \\
\name \\
\vspace*{3cm} \\

\begin{center}
\section*{\thesisSizeHeading}
\addcontentsline{toc}{section}{\thesisSizeHeading}
\end{center}
Der Textteil der vorliegenden Arbeit - beginnend mit der Einleitung bis ausschließlich Quellenverzeichnis - umfasst \pageref{pagesForDeclaration} Seiten.